香港人加油

黑暗中仍能靠嗅覺找到微香
警醒眾人守護最後的自由港
死傷者的信念將交到同路人
全力抗暴政願傷亡不再增加
家家戶戶爭取公義共同加油

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

【突發】11月2活動需要大量文宣，你我都做到

黑香
警港
死人
全加
家油